1. Každý čtvrtek máme schůzku ohledně celého Adaptee. Na ní děláme zadání úkolů a diskutujeme nad jednotlivými featurami, které by systém někam dále posouvaly, popř. řešíme bugy.
2. Já to pak vždycky naházím do sprint logu (nástěnka na Dantem), jehož délku zatím stanovíme na 1 týden, určitě to ale můžeme po čase upravit.
3. Během sprintu vás poprosím, abyste nepřicházeli s žádnými novými úkoly. Pokud vznikne někde nějaký bug, postněte ho sem do channelu, řekněte, jak to je naléhavé, a vývojáři se mu budou věnovat. Cokoliv, co není bug, tak si nechte vždy na čtvrtek. Pokud tu nemůžete být osobně, pošlete/řekněte to někomu, kdo tu osobně bude.
4. Celý sprint je nastaven tak, aby se úkoly v pohodě stihly udělat. Pokud s něčím budete mít problém a nebudete to stíhat, tak momentálně na Gastru pracují 2-3 vývojáři, někdo vám s tím určitě pomůže. Všechny úkoly z backlogu by měly každý týden zmizet (kromě iceboxu a nice to have feature). Ve čtvrtek uděláme vždycky superrychlou revizi všech úkolů, ať všichni ví, co se na projektu dělalo.
5. Pokud stihnete všechny své úkoly a nebudete muset pracovat na jiném projektu, přejděte do sloupce Nice to have. Pokud tam už nic nebude, zkuste přejít do sloupce Icebox. Před těmito sloupci mají ale prioritu ostatní projekty. Tzn. tyhle 2 sloupce vyloženě slouží pouze pro situace, kdy si myslíte, že máte “čas navíc”.